曾俊華不得好死，林鄭千秋萬載

.